Bài Tập Lớn Môn Thực Tập Java 


Đề 19-Quản Lý Cửa Hàng


Các Thành viên :


-Nguyễn Thị Kim Oanh-74656(NT)


-Giang Vũ Thị Phương -73559


-Hoàng Thị Thùy Dương -73580


-Nguyễn Thị Linh Chi-74103


-Mô tả :


Quản lý cửa hàng được xây dựng với các chức năng cơ  bản sau đây :


+Quản lý sản phẩm,bán hàng,nhập hàng,hóa đơn,đối tác, nhân viên,khách hàng...với  các chức năng thêm sửa xóa tìm kiếm.


+Quản lý người dùng :Đăng ký,đăng nhập,phân quyền,ghi nhớ phiên đăng nhập


+Tự động tính tổng tiền,kiểm tra tính khả dụng của việc xóa hóa đơn


